大家點應付d無理上司？

明明你做好哂野 做岩哂野
上司佢自己睇唔到 就話你on9冇做足 有好多甩漏
我即刻反駁佢話一早做好哂仲有埋人同我一齊check 佢呢家話比警告信我 你地會點做？我真係忍唔到自己有做都比人話冇做

話番佢轉頭 話自己有做到

當自己錯 話自己下次會小心

問題唔係對錯有冇做
出黎做野一段時間既話你應該知道
呢個世界佔左超過一半既人係高薪厚職而又完全冇用既垃圾
上司唔睇你做落去冇意思
因為你唔會上到位
再做落去都係咁既人工咁既職位

佢平時都冇咩點理我既 所以做左差唔多1年關係都幾好 但反駁完之後都幾驚搞到關係唔好

on9
咪撚做啦咁撚on9

冇理過你 即係當你廢柴 用得就得 想走就走

朱古力味冇定企

話唔定過多排睇我唔順眼炒我魷

佢比封信你 你咪比返另一封信佢

做左半年多d 搵好耐先搵到呢份工

另一個同事都幫我做證
唉 好唔甘心比人屈 明明自己冇做錯

早走早著

打工係咁
一係忍一係走
留落去都唔會升你

打工唔洗忍亦唔洗走
佢頂唔順會炒你
就算做得好, 都係打工, 唔會係老闆